{
    "API Access": "API 访问",
    "Account": "账号",
    "Add": "添加",
    "Add Project": "添加项目",
    "Add a new Locale": "添加新语言",
    "Add a new Project": "添加新项目",
    "Administration": "管理",
    "Already registered? Sign in here": "已经注册?登录",
    "Cancel": "取消",
    "Change Password": "改变密码",
    "Changes will be reflected on all project locales.": "改变会影响所有项目语言",
    "Client ID": "客户端 ID",
    "Client Name": "客户端名",
    "Create": "创建",
    "Delete": "删除",
    "Delete Locale?": "删除语言?",
    "Delete Project String?": "删除项目字段?",
    "Delete Project?": "删除项目?",
    "Developer": "开发",
    "Edit project user": "编辑项目用户",
    "Email": "邮箱",
    "Export": "导出",
    "Export Locale Data": "导出语言数据",
    "Locale translations are empty. Have you created any Project Strings?": "当前无翻译字段, 创建?",
    "Locales": "语言设置",
    "Login": "登录",
    "Logout": "注销",
    "New Password": "新密码",
    "New Password Confirmation": "新密码确认",
    "No Applications have access to this Project yet.": "无应用访问此项目",
    "No Project Strings. Add one to get started!": "项目无翻译字段, 添加一个吧！",
    "No Team Members yet.": "无团队成员.",
    "No locale selected": "无语言选择",
    "Not registered yet? Signup here": "没有账号? 注册",
    "Old Password": "旧密码",
    "Only reset the secret if you know what you are doing!": "重置密钥(你应该清楚当前的操作)!",
    "Password": "密码",
    "Project": "项目",
    "Project Settings": "项目设置",
    "Project Strings": "项目翻译字段",
    "Project Team": "项目团队",
    "Project:": "项目:",
    "Projects": "项目",
    "Register a new client": "注册新客户端",
    "Rename": "重命名",
    "Renaming Project String": "字段重命名",
    "Reset secret": "重置密钥",
    "Revoke all rights": "",
    "Role": "角色权限",
    "Save changes": "保存改变",
    "Select a new role": "选择一个新权限",
    "Select an export format": "选择导出格式",
    "String": "字段名",
    "Strings": "字段",
    "Submit": "提交",
    "This action cannot be undone.": "操作不可撤销.",
    "This action cannot be undone. All of the project locales and related data will be deleted.": "操作不可撤销.项目的所有语言数据会被删除.",
    "This action cannot be undone. All of the project locales will be affected.": "操作不可撤销.项目所有数据会被影响.",
    "Translation": "翻译",
    "Type the Locale's ident to confirm this action:": "输入语言标记确认操作.",
    "Type the Project's name to confirm this action:": "输入项目名用于确认操作:",
    "Type the String to confirm this action:": "输入字段名用于确认操作:",
    "Type the name of the app to confirm this action:": "输入应用名用于确认操作:",
    "You don't have any Projects yet. Add one to get started!": "无项目, 添加项目!",
    "You haven't created any Locales yet.": "无任何翻译.",
    "Your Account": "你的账号",
    "projects": "项目"
}